台北萬華區小王煮瓜-黑金滷肉飯

肥 邊敢食肥肉

好撚想去台灣呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

我也想去

無得去之餘 個個WFH 我仲要返工

不如組團去台灣丫，不過樓主唔可以拮我籮柚

肥都要食

我俾人迫放大假,仲慘

black metal滷肉飯

肥肉呀

滷肉飯配wasabi 豉油

米癲拉

一定要食肥肉

好想屌定延

應該係用黎點其他野

非

想去台灣玩

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

焢肉
焢肉有無食過萬華間一甲子
超正

冇專登去搵, 呢間係近酒店夜晚食完火鍋再食

屌你老母武漢佬

有機會去試吓
台北市最正既焢肉飯

多謝武漢佬